有無割包皮推介

一到夏天就好麻煩
有無醫生推介？

推

想唔痛但唔好咁貴

醫生都慳番

淘寶幫到你

整埋整埋 條J都切埋

放心 完全唔貴 一次搞掂

認真post

割包皮 jj神器

唔使切包皮
搞到冇得比靚女護士睇我條賓洲

第二根半價/父子同行一人免費